[終極畫技］畫咗777出黎

既然我VA差到仆街 咁由我隻臭手畫隻垃圾出黎應該最貼切恰當

畫得好似
樓豬on9

垃圾post 不推文

睇topic仲以為係咁樣